其實抗爭係咪完左

無咩動靜

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

係掛 體制內抗爭5:0

今日有集會 你去左邊個?

體內抗爭

咁咪者係之前部份係d鬼吹激進post
而家輸哂就收哂工囉

如果真係完左 咁我哋爭取左d乜

屌你老母問問問 要日日tg先叫抗爭？